歡迎iphone X黎到2015，終於追上Galaxy S6 😏

我三叔啲同胞比較怕羞，本住圍內打飛機嘅心態唔想公開恥笑啲iuser, 咁我就厚下面皮，幫三叔同胞公開post 圖啦

恥笑開始

笑撚到仆街

唔使怕羞喎，「喱」埋恥笑不如公開恥笑啲iuser 啦

Ching橙
茅人李

咁三叔同胞係比較內向啲，唔緊要嘅，我會鼓勵佢地行出黎

我就係係s6一出個陣買左s6 倒水電 部機勁熱

An機用唔夠三個月就收皮 仲好意思笑人

死窮閪用唔起iPhone

繼續自己呃自己
你用過iphone未？

Apple發明左時光機回到2015

用2015嘅hardware都吊打你2018 2019嘅機 唔講多啦

***會爆炸

識笑其實幾好笑

三叔硬件上一定好過i phone 既，可惜係os 問題

Os 既野三叔都無得控制

no 係三叔發明時光機返未來抄i瘋

點解AN機都有人吹捧

Android

自己啲軟件圾撚垃咪局住死推硬件囉。咁樣條無意思，你比啲法拉利個白痴開，都係無撚用

好撚高科技

一部用唔夠幾個月就會熱到爆炸又倒水電既機都好意思話自己硬件勁 人唔笑狗都吠啦

利申用過倒水機2次決定轉蘋果機 用左2年仲係咁好用

An狗部部機都睇spec打飛機唔悶架咩

三叔同胞全面進場 唔使怕羞架！

硬件幾勁都冇用啦
Lag機既

apple幾時會有自爆系統

同嗰時ip6初出一樣，笑尻apple嗰時先出大芒，剩係用spec打飛機

咩叫無得控制 開個新平台囉 自家品牌 人地apple ios 開發十多年先有今日個成就 點解一定要用an

Samsung係真係咁好用既話
Apple就執撚左啦

就係因為Andriod機壽命部部都過唔到三年
個Os打親機都無ios咁smooth
D人先轉曬去用iphone
屌你老母要吹奏硬件華為都吊打你啦
垃圾泡菜機 係咁勁就自主研發個唔會lag既os啦

但samsung響爆炸功能上又的確好強大既
係世界第一既
勁到連機場都唔比帶佢d電話上機

On9仔，而家有話要公平競爭咩，三星控制唔到os好唔公平？咁叻自己開發個os出黎囉

巴打雙重人格？

An狗

Samsung衰到爆炸都可以打飛機

樓主成撚日引戰好仆街

樓主張圖只係比較緊兩部機個spec?何不比較os 一比高下立見

利申：ifans

得啦, 你嬴

歡迎Galaxy S8黎到2015，終於追上ios7

唔係好識電話個啲
但唔係睇跑分架咩
我諗三星一定高過iphonex好多分啦
apple已死

同iPhone鬥spec你已經on9
係度同大家講你android有幾咁唔optimized

an撚最鐘意講跑分
但同iPhone比就去返spec層面only

感就鬥benchmark mark啦
iPhone X A11 multicore 破萬分
碌爆應該都做唔到

冇左個自爆功能既？

咩用幾個月就倒水電同熱到仆街啊
我之前部s6都唔係咁

不過係一買番黎已經係倒水電

用緊ip6覆你
無知一問ip6同期既an機係咪已經攞哂去填海？

只係用左兩年時間追三星趕小米

八核屌打六核三叔贏

1440p display

表面數據咪勁囉 現實垃圾紅中烙印mon

唔好傻啦清

我真係笑撚左

我屌你呀！世界上仲有人連S2都仲用緊呀

大陸有間傳話16核添，我唔識科技野，多核就勁架啦，多粒陰核都high啲啦

其實而家仲多唔多人用an機？平時出街得d阿叔用

認真，6edge出嗰時覺得好靚仔

想當年
TOUCH ID夠快過APPLE啦
但仲有冇人用三星既TOUCH ID

鬥快出有鬼用咩 用得到先得

炸彈人：死ifandog放假圖！

全球智能手機佔有率Android 八十幾%，即係平均十人有8人用，你話多唔多人用
如果你出街只見阿叔用Android，可能你圈子得阿叔，又或者你出既地方其他人去唔到

咪係
成個地盤9成手足都用an機
你地知撚咩正係識坐係寫字樓上連登

其實得你一個吠咋

好多idog當三叔就等如Android，連基本概念都錯好難有討論空間

好多idog用過*** s3就話android好垃圾架啦
其他牌子就話有啲咩qc問題，講到iphone好似部部都100%無問題咁

Ip6 quote緊

用緊7+同s8+, 覺得7+ 垃圾

曲線？明明上個貼都正正常常

我無玩白貓唔明點解用手機以玩白貓係最基本標準，只知道軟件行得好唔好前題都要睇廠商優化

利申:話撚知人地用咩機，錢係自己俾，亦唔會吹奏某牌子

屌 iphone比人send個bug message就死晒機咁 仲講到好完美

但softwares 安卓仲停留係2005

其實你知唔知白貓個game係寫俾ios
之後先移植落android到

理鳩你，收到風apple會出啲咩，老閪都加相近嘅野落部機到先，唔係咁點屈你二手科技呀

屌你咩意思呀

我唔想俾三叔炸爆個春袋

點解咁多廠都唔會寫落an度先，之後再移植落ios?
明左就明點解an機永遠都係次級使用感

我班三叔同胞呢 入黎撐下場先得架

同iPhone 唔可鬥平 鬥先進 鬥spec 鬥跑分
只可以鬥態度
講乜都係

係啊，係追唔到啊，我用過一部samsung,1440p,換左電都係一分鐘一%咁解

到底一部機要點用先用唔夠三個月就收皮
利申：三叔note5用左兩年

咁撚勁 依家我地啲三叔旗艦邊部做到？我要入貨呀

唔係掛
出面一堆post比較梗個depth sensor同跑分處喎

有三叔同胞話用緊s2架！唔排除有人用嘅s1添，世界咁大

點呀，耐用又唔得？

咁點解2015啲人仲唔轉爆炸機要繼續用iPhone 照計兩年前講到咁勁應該屌打iPhone 6s
定係兩年前啲spec 得數字比你打到飛機，但實際又冇咁既效能啊
三叔啲打手低質左好多，係時候搵個第間contractor 報價啦

師父高汁

岩岩拎部C9PRO低階野試左玩白貓，除左過版定一定係度，拿住刀亂7劈都唔覺疾喎

C9 pro一代神機

兩年前啲配置都好過你呀

你應該拎部機去整，公司有條友用IP6要插住電先用到，拔電玩唔到半粒鐘又點?

核多梗係勁d啦識唔識野架你

駁唔到，陰核多啲都high啲啦，啲契弟唔識野

一個會爆炸bo

Developer 蝕住做，但求大家開開心心玩返餐

呢位巴打就識野啦

E~~~

岩岩拎部2012出既VEGA 850基本上都玩得順喎

除左續航力之外，其他駁唔到
利申，用開iphone

做乜姐你

我個盤見啲工人用iphone 多過android
見啲an機想借線都無人有

你邊個盤？
地盤佬清一色三叔屌米，地盤仔一半iphone,一半android, 地盤管理層就8成 iphone

An機越用越慢

ifandog講黎講去都係an機慢
就黎18 年出嘅機先用啲兩三年前技術
部機唔快就奇

駁唔到，apple用埋啲2，3年前二手科技扼人錢

垃圾三星唔夠半年就開始效能打折 d電用得勁撚快過一段時間又開始lag，屌你老母4GB Ram仲廢撚過iPhone 1GB Ram
加上android本身就廢，6s都秒三星秒到2018

iPhone X , powered by Samsung

其實pure android 係好正,係三叔Total Rubbish

其實iphone 入面好多野都係三叔嘅，粒cup同mon咪又係三星做，ifan 吹到咁大都真係好無恥

Cpu係三星代工，唔係設計 唔好搞錯

A11 TSMC 喎

接受唔到

點解單核愈來愈低分 s8 低過s7

驚爆炸，限左速呀麻

三叔同胞，唔使怕羞架，盡情恥笑iphone 啦

今次都唔知正皮定負皮你好

大是大非，唔係唔留個負皮呀

啲人成日都話iphone用緊陳年hardware, 陳年技術都順過android 新機, 同埋賣得好過android新機

但個問題重點係... 點解iphone賣到咁貴, 都仲要俾啲陳年規格同功能用家用呢? 點解唔可以一次過追返上個潮流呢?

之前係英國讀書個陣 有個韓仔部s7爆炸 搞到要走火警 佢仲要住我對面 仲要整親隻手 起d好奇怪既野係隻手到

不如試下iPhone 4 vs S6 ，敢不敢

正皮，好多idog不願承認

無撚有錯

人地粒a11都收你地android 啦，係都你地追

唔爆炸咪算好彩

但好多實機使用速度比較片
iPhone都快過一兩年後出嘅Samsung高階機呢

理鳩你事實係點，三叔契弟就係精神自瀆搭夠